我成世最憎兩種人

第一係有種族歧視既人
第二係黑人

你好憎你自己咩?

今日聽左依個笑話分享下姐

幾歲呀 以為有乜新野屌

Hey dude, which iPhone do you like, the black one or the black one?
The black one, cuz it runs faster